別高興，別以為叫川普

特朗普，輸剩老母

拜登都只聽中共號令

萬世千世都要依維尼來營造

特朗普 天命最高

下一屆，沒有誰要川普

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

好尷尬

屌有聲